集中大量購入汽球

水彈
漆彈
乜彈都用汽球

利申:發夢

雞蛋漿
利申發夢煮飯

墨汁

膠水

小學雞鬼口水

理性討論

最緊要開遮擋住外面視線，唔好比人見到扔個人個樣

612見到前線好多人開遮，中排嘅人應該做弓兵，但個日好斯文扔下水樽就算

都話唔好玩漆，一定會team kill 搞埋自己人
仲要椒噴係脂溶性，究極訓醒未呀

以家無非要遮視線，雞蛋就夠啦！

就係無部署好。今次要諗好戰術

水，膠水，墨汁嗰啲呢。有無得諗

鹽水水彈先最仆街，乾咗都周身唔聚財
P.S. 唔好浪費食物

水槍都唔錯嫁

槍會比警犬入到我地

瑞典鯡魚罐頭

開返十零廿罐4圍倒， 曬佢幾個鐘， 勁過核福射

水槍都入？

但係雞蛋太快就清到
如果落雨debuff得仲快
弓兵著雨衣 手套+橡筋綁袖口？

真心 我提議保鮮袋

1. 易倒油
2. 易打結
3. 易穿
4. 易帶

買卡通嗰嗰啲
咁都比人拉 外國又可以笑警犬

氣球裝液體好難話爆就爆
分分鐘被利用返轉頭

啱 得油漆佢地要返去換裝
雞蛋膠水墨汁都一抹就甩
如果大量油漆咁就算胡椒噴霧都解唔到
而且有啲係好快乾嘅

充電式噴水機，油漆好緊要，關係到視線

之前有巴打po過呢隻水氣球
好易爆
就係要諗諗辦法點入落去